Google承認主動刪除針對Robinhood應用程式負評

01唔貼link

全美最受歡迎的網上證券公司羅賓俠公司（Robinhood）1月28日一度禁止用戶購買包括遊戲驛站公司（GameStop）及AMC在內的被網民散戶「炒起」的美股。對此不滿的用戶發起運動，到Google應用程式（App）商店Google Play對羅賓俠App給予一星評價。Google其後向美國媒體The Verge證實公司正主動移除負面評價。

【GameStop／WSB／AMC／Robinhood／挾淡倉】不少用戶在Google Play對羅賓俠App給予1星評價（滿分為5星），導致它的評價由27日的約4星，急跌至28日的1星。不過Google採取行動後，羅賓俠App整體評價升回接近4星。

美國科技網站Gizmodo在28日報道，Google刪除最少10萬個負面評價。

The Verge在28日報道，Google政策明確禁止有意操縱程式評分的評論。

報道指，Google表示，公司曾特別對它認為違反有關政策的評分採取行動。

明刪鳩你，咁點？

美國言論自由崩壞到呢個地步

點解呢啲叫有意操控？
好明顯人哋真係不滿先比1星

美國左膠話唔係

華爾街同bigtech 問題唔解決，美國只會一直衰落！

同721 打999一樣
咁多人打就話濫用

呢壇野左膠潛晒水
Google明顯係既得利益者身份唔關左膠事

美帝都要跟支共學野，果然支共真係行得太前

屈得散戶操控股價
唔爭在呢樣

Google Ma 中共式管理

ON撚9 果10萬全部係真人黎 乜撚野叫有意操縱程式？

未來嘅世界必定係一個Cyberpunk嘅社會

冇計啦
人咁鐘意不勞而穫 又鐘意科技
WALL STREET + BIG TECH 仲唔大晒咩

證明同左派係同一班人

美國人: first amendment 唔包括私人公司
雖然每一間公司都限制言論
但係美國仍然係有言論自由既國家

可以自由地係屋企對住幅牆講野

Robinhood操縱散戶買賣你唔下架佢隻APP？

救樓主老母免被連登仔屌

垃圾手遊全部都係假5星評價又唔見佢del

佢個平台限制散戶買賣 咁都唔負評得？

Do no evil

你on9架
講明01唔貼link唔益佢

Google 真係岳不羣嚟

咁zoom嗰堆因為唔想上堂ge負評呢？講到明係惡意操控wo
有無刪？